{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65956&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉JJHUE펜션"
    },
    "text": "江陵JHUEペンションは、モダンさと自然の中で感じられる安らかな休息を感じてみてください。 ここは高級感のあるインテリアで、内部施設は快適な憩いの場を提供し、友達、家族、恋人との楽しい思い出も一緒に作って行ってください。 周辺情報では連谷海水浴場は車で6分の距離に位置しており、注文津海水浴場とドラマ「トッケビ」のロケ地は車で20分の距離にあります。 入室は5時、退室は11時以降です。 このイベントは宿泊するすべてのお客様に継続的に提供され、カフェの利用時間と料金は制限なく無料です。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、2名基準で5,000ウォンであり、人数追加の際にも5,000ウォンです。 共同バーベキュー場を利用するためには、入室日から2時間以内に申請をしなければならず、現場で決済を行う方式で行われます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りは許可されません。 予約イメージと実際の姿が異なる場合がありますので、ご注意ください。 そして利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵JHUEペンションはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "江陵JHUEペンションはモダンさと自然の中で感じられる安らかな休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "連谷海水浴場やドラマ「トッケビ」のロケ地などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用時間と料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "カフェの利用時間は制限なく無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2名基準で5,000ウォンで、人数追加の際にも5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場の利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "共同バーベキュー場の利用は入室日から2時間以内に申請し、現場で決済を行います。最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者付きでなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "予約イメージと実際の姿は異なることがありますか？",
            "answer": "予約イメージと実際の姿は異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなっていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となっています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金や客室の状況は変動することがありますか？",
            "answer": "料金や客室の状況はペンションの事情により変更される場合があります。オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 483
    }
}